# Tích hợp CRM với những công cụ bán hàng

Tích hợp CRM với những công cụ bán hàng để đồng bộ hóa dữ liệu và quản lý tốt hơn, với mạng xã hội Facebook để hỗ trợ cho việc kinh doanh, với Word, Excel để xuất báo cáo, thống kê
#crm